【Com2uS】【I/A】天空守護龍 英雄戰場 (3) - 第一次做到1001

【廠商：Com2uS】

未查出有中資
於中國有分公司

官網

巴打/絲打/基巴/百合絲 照顧區

繼續推呢個

留id中1001

留名

Lm

安柏應唔應該練? 傳說黎講應該都算勁, 諗緊好冇ALL IN 安柏

聽巴打勸完尋晚升左隻火坦玩下, 50 LEVEL 就夠CARRY 成隊打C4

練返隻滿突嘅上Hard先都未遲

點升lv快啲？

啱啱申咗杏壇中學
id:巫師自通ffh
麻煩巴打加一加

點賺金幣快D?

未突過 淨係覺醒2段 招1技已經變好屈

升技主要for 減cd 打多D忍耐 減下魔力消耗 覺醒先會幫你加技能效果

不過隻野都應該係過渡用, 等安柏夠突之後應該可以功成身退

冇安柏 又曬

其實都好需要減CD同打條, 但用KEY 突好似好重皮

有都係倉管, 點練
咋咋臨衝主線拎多D 資源先算

key 係最重要資源 升技反而而家靠月塔其實派唔少 紫好易養 傳說就難好多因為要你推到4-50樓

追POST見到海豹

屌你老母夠膽死長期打三下miss一下
25層隻王好撚煩 屌

塔25? 打剩1隻小怪之後集中砌隻王就得

湯巴係唔係到
我岩岩re左個用錯哂資源既Acc
可唔可以幫我踢左舊個acc出公會入返新acc

3下先MISS 1 下你已經高命中

正常應該係關鍵位連MISS 3 招

伏UP

就係因為miss 9-7 輸了

又要叉足電等12 點食飯HOTTIME

我隻火劍揀哂D 加命中裝而家少左好多MISS

第一次50層有30粒燈 之後得兩粒 個落差大到呢

5粒一下技 差唔多啦

打剩一隻小怪佢就唔會回血？

有命中裝？唔係得效果命中咩
你入場命中率幾多

你有無睇技能效果 佢係拉balance回血

想睇下你隻火劍啲數值

隻小怪會搶mana 出招，隻王唔夠mana 出拉血

亞服有冇公會收人 11LV

你岩 thx巴打
小怪搶左佢3格能量

親愛的力量大師您好

天空守護龍 英雄戰場將透過伺服器維護作業，套用技能平衡性調整及問題修復內容，
詳細作業時間及內容請在下方確認。

[12月17日伺服器維護作業]
作業時間：12月17日 13:00 ~ 16:00

※ 作業期間將無法登入遊戲。

[作業內容]
1. 修復單槍俠亞斯洛的被動技能'光速'套用問題。
- 修復'光速'技能即使攻擊已陷入無防備狀態的敵人時，也會發動[加速]效果的問題。
- 修復'光速'技能需在單槍俠亞斯洛親自使敵人陷入無防備狀態後才能發動的問題。

2. 2種成長禮包上架
- 新增'傳說成長禮包'和'英雄成長禮包'

3. 調整章魚船長、巨樹雷克斯、板手凱特的技能
【章魚船長】
- 暴雨海濤
：攻擊力增加量上限15% -> 10%
：效果持續時間上限3回合 -> 2回合

【巨樹雷克斯】
- 超級光合砲
：生命力持續恢復20% -> 30%
- 生命樹人
：治癒量20% -> 25%

【板手凱特】
- 萬能修理工
：治癒量上限20% -> 25%

4. 修復訂閱型禮包異常問題
- 修復訂閱型禮包免費期間結束後，切換至付費階段時未顯示訂閱中圖標的問題。

5. 修復公會每週任務印章獎勵相關問題
- 修復在領取公會每週任務印章獎勵後，加入其他公會時可重複領取印章獎勵的問題。

6. 調整部分文字說明及圖示。

感謝大家的熱情支持！
我們會繼續努力，提供更加優質的遊戲服務。

謝謝。

【巨樹雷克斯】
- 超級光合砲
：生命力持續恢復20% -> 30%
- 生命樹人
：治癒量20% -> 25%

樹人咁快buff 本身都屈機

要練樹人了

好詭異
隻雙刀金妮同火劍命中都係105
但體感火劍miss率係高到誇張
btw雙刀金妮4把刀幾勁

正

副屬有命中率, 唔知係咪四星開始
效果命中對火劍都有用 , 睇下面紅字
原理係佢增加左「扣迴避力個效果」既成功率 , 變相係加命中率

以下引述巴哈

裝備（符文）攻略大全

前言：
裝備（符文）以下簡稱裝備
普通品質=綠色
稀有品質=藍色
史詩品質=紫色
傳奇品質=橙色
獨眼巨人地牢樓層1~6=C1~6

裝備可以在哪取得？

共有以下兩個方式取得

冒險（故事模式）

不建議在這邊來打裝備（符文），因為符文的階級通常低於獨眼巨人地牢裡面所能打到的。

獨眼巨人地牢

這邊將會是你主要的裝備（符文）來源。總共有六層，每一層打到的裝備（符文）會提高一顆星星。

裝備要如何有效獲取？

最好的方式就是打獨眼巨人地牢，每個樓層的難度都不同，C1和C2不需要花太多時間，因為你很快就會度過這個階段，C3是你初期第一個會花比較多時間農裝備（符文）的樓層。

獨眼巨人地牢的主要目標是讓你的主隊拿到完整的3*裝備（符文），一旦打滿紫色的3*裝備（符文）你就可以把他們強化到+3。下一個階段就是巨人4樓，前進巨人4樓之前你會需要把你的主隊培養的足夠強大，主隊的練度還有裝備（符文）是否強化到+6甚至+9，就取決於個人。在遊戲前期你會花大部分的時間在刷C4的4*裝備（符文）。

我的裝備應該強化到多少呢？

基本的規則就是，綠色以下的直接分解，紫色以上的保留。

3* ：強化到 3~6，若是紫色的可以考慮甚至 9。

4* ：強化到 6~9。

5* ：強化到 9~12，若有屬性非常好的可以考慮強化到 12+

6*：直接強化滿 +15吧！！！

裝備的主屬性有哪些：

武器：唯一可用的屬性為攻擊！

頭盔：唯一可用的屬性為防禦！

胸甲：唯一可用的主要屬性為生命值！

手套：手套可用的主要屬性有HP，DEF，ATK，效果命中，效果抵抗。

靴子：靴子可用的主要屬性有HP，DEF，效果命中，效果抵抗。

飾品：飾品欄位可用的主要屬性有HP，DEF，ATK，效果命中，效果抵抗率, 暴擊率和暴擊傷害。

裝備的子屬性有哪些？

子屬性是裝備（符文）主屬性下面的四行屬性。這些屬性可以由+3~+12來開啟或升級。

綠色裝備：內建1條子屬性，可強化至 3, 6, 9來開啟新的副屬性。

藍色裝備：內建2條子屬性，可強化至 6, 9來開啟新的副屬性。

紫色裝備：內建3條子性，可強化至 9來開啟新的副屬性。

橙色裝備：內建4條子屬性，強化至3, 6, 9, 12可以強化現有的副屬性。

我應該挑選那些子屬性呢？

子屬性是非常取決於角色特性的，但是對於某些類型的角色，以下推薦一些大神們的經驗。

HP / DEF：這些是普遍適用於所有角色，因為它們可以提高角色的生存能力。

攻擊力：這是增加所有場合整體傷害的主要屬性。儘管在所有場合都有用，但對於輸出角色來說，他是不可或缺的重要屬性。

暴擊率 / 暴擊傷害：這是對於傷害層面上最好的子屬性。暴擊可以讓你製造更多額外的傷害，傷害取決於你的暴擊傷害。暴擊率越高，你的暴擊傷害相對越高。像是對於艾芙 或是 伊格尼斯來說，因為他們的被動有暴擊相關的效果，這兩個子屬性對於他們來說會更為重要。對於其他攻擊手來說這兩個子屬性也是非常適合的。

防禦貫通率：這個屬性是專門針對坦克的屬性，但目前不太確定他針對的是哪部分，有可能是抗暴?

效果命中率：這個屬性對於擁有任何減益效果的角色都非常有用，會讓你原本50%的機率提高。像是最大重的角色就是大家一周活動能取得的巫婆海克斯，他的技能就都是機率造成減益效果。對於像是綠刺艾芙、火劍伊格尼特等等輸出角色，他們也同時需要效果命中率來增加你減益效果的命中率。只要你的角色有減益效果的技能，這個屬性都很適合。（例如，火劍伊格尼特具有防禦力下降和閃避速率降低的減益效果，若你裝備的子屬性有效果命中率的話也會是好的屬性）

效果抵抗率：這個屬性相對來說較為不重要。但在一種情況下，會挑選這個屬性來使用，例如：企鵝潘 或 劈劈索普 之類的坦克上，這樣可以增加抵抗減益效果的機率，可以讓你的坦克活更久。

增強率：這個屬性是用來增加你觸發增強攻擊的機率，增強攻擊亦即目標被擊倒在地的時候，角色攻擊會有動作特效，這時候的攻擊數值會高於一般攻擊，請注意增強率只適用於主動技能。由於增強攻擊在某些特定角色會有額外效果使目標的減益效果增加1回合，也就是說增強率同時還能增加減益效果延長1回合的機率。因此增強率非常適合某些減益類型的角色，像是出血或中毒類型技能，會有意想不到的效果。
P.S 感謝 joejoejie的測試

命中率：這個屬性是提高你角色的命中率，亦即你的角色攻擊時比較不會被迴避，若你的攻擊被迴避不論你效果命中率多高也沒用。

迴避率：這個屬性和命中率是互相抵抗的屬性，迴避率越高越不容易被打到，最典型的角色就是風刀俠。

套裝效果是什麼？

目前遊戲中有9種套裝效果。套裝都有四件套或是六件套，隨著套裝數的增加，系果也會增加。特裝效果有不同的類別和效果高低，從綠色普通到橙色傳奇也可以增加效果。套裝效果取決於該套裝的最低等級（舉例：假設你有5個紫色A套裝以及1個綠色A套裝，你將會啟動六件套的效果，但效果會是綠色套裝的數值）。

套裝效果的附魔卷軸可以在圖書館裡面獲取，進去圖書館的門票是羽毛，羽毛可以在獨眼巨人地牢中獲得，不同樓層給予不同顏色的羽毛，能打第幾層的圖書館取決於不同顏色的羽毛。

以上是小弟不才參考國外論壇的攻略進行翻譯並且修改語句及部分意思。

原文出處：

伺服器：ASIA
暱稱：涵擰
公會：演武堂 - 副會長兼宗師座下第一首席

係度
但成日想問點解唔自己退完先
係要人踢

用咩人打獨眼佬第4層好
打得好慢

夠打未？我60lv要打30rd

係初初無為意 望多兩眼中撚左

想問火坦係邊一隻

炎鰭人

有成200體清緊 就快一點啦

23rd

70LV進化係咪只能夠用PVP幣買料
你地進咗邊幾隻

有冇試過手動先

係咪打過一次三星
之後無論自動一星既獎勵都一樣

試過喇、有時好想換左射箭個條友
1，3技成撚日miss

0突三弓真愛

卡本佢唔算太高功，好合理

每次pvp見到佢都一下秒左佢先

勁打hard 5-7 都係得幾粒紫dllm
真係得換呢個方法

岩岩睇原來重置左就直接退左架啦
所以我舊acc已經唔係會

我想唔要射箭 有邊隻代替佢好

地龍應該無條件必進
係頭痕緊隻火劍 越後FEEL到越跟唔上

反而我係打手先進 地龍遲下先進

升唔到技傳說真係好細力

利申 大耳拳擊換走三突鳥人

更新完先搞
HOT TIME刷錢要緊

維護嚕

係咩打主線關刷錢架?

是

咩料 仲刷到

我比佢彈左啦喎

更新完決定火坦換樹人
有冇人開發緊生命隊係勁揪？

彈左x2

你地電腦用咩程式掛？係咪有個唔係用隻game個連掛廿次既程式

打手係指火劍？
我唔係幾想進稀有
3突4星已經勁過滿突3星
係得地龍現階段比較難取代

模擬器腳本

求解答

一星同三星唔影響你掉咩 一切都是運

火隊真係勁 咁低戰力都3星

巴打你隊野啲裝係+到幾？

樹人咁勁都仲buff新ac重抽緊

我用風劍 升到佢六星滿覺

好撚勁

竹林小子 土龍 樹人 重有隻唔知放咩好 諗住放紫色大炮

刷首抽有冇新風向

低成本可放生命稀有小妖，覺6招技好掂。

期待傳說禮包，睇下養到幾多隻

魔靈公司，用腳本掛小心d,
佢好似封得好緊

本身都想試 抽極都冇風劍 CLS

有budget真心收個初刷2 or 3相同傳說起手好過自己刷

覺6技係點 其實都好 又岩玩毒撚隊

想問下傳說嗰隻鳥人有咩用突破左一次

記得台仔嘈過無用都封9你

沒有skylander的第一天, 空虛

新玩 而家咩屬勁 風劍勁唔勁?

信我 風劍好好用 你睇完圖鑑說明

3隻掛C5

蛇蛇

火隊

冇3星 失敗

終於夠打第4層 可以狂刷了

你覺得刷隻1突傳說風劍做風隊leader有冇得諗？

我隻火龍 冇升到技 連用佢都廢事

我都係用毒呢隊 差隻鳥人唔一樣 原來係我廢唔係隻蛇廢仲諗住練錯

火有命中問題
風好似話命中唔到都有DEBUFF

我地講嘅應該唔同怪
我講果隻係稀有果隻

我知你講3星風劍
問你點睇呢個做法姐 如果新AC

仲以為巴打咁癲傳說6星滿覺

依啲留番比課長

就咁睇，地龍係玩咩隊都必升，但隻傳說角2突已經咁撚勁，有啲誇張

雷神打唔中都有機會派個觸電佢嘆

+6 +9 咁

全體補夠實用 同埋呢隻驚都無限死玩同屬 玩同屬單純係你抽會易抽得到同屬突破 唔駛散抽

隻鳥人原來咁勁

組隊五花百門，各有各好....好睇抽運
而家7日送巫婆，首抽巫婆，30抽再洗巫婆
咁已經3巫婆可以試不死隊

正有此意但未刷到巫婆

然後落埋惡羊 重唔發發聲

都係睇自己個box 邊隻突滿

真係咁勁？想升

好撚on9，啲英雄同傳說角未撚重覆過

我都係呀

佢吸單體攻擊同埋佢D 技COST得1同2, CD 又短
最緊要係通常抽火劍抽抽下呢隻都一早滿突

玩左日隻火劍滿突都成日MISS一技 好煩

得隻火狐同安柏故一

第二隻勁係邊？

火坦應該點都好過卡本先

鳥人同火龍唔用key 都可能突唔滿

咁勁? 我1,2 技都長MISS

悶燒都突3, 你課左幾多黎抽?

+1 傳說差唔多齊都未突到 sosad

想問下
我隻火坦3突左 火狐1突 安柏0突 冇火隊長
係咪練住火坦先？
而家隊係火劍，卡本同地龍

傳說差唔多齊

0課

無課都抽到4 隻悶燒, 屌你

咁勁

對佢唔好有太大期望

一野劈落去 miss

冇錢升技 講經咩

除光暗差唔多齊阿 課左兩隻張月卡

俾我會照升住先

但我想抽惡羊突爆阿

之前見鬼佬推木坦
走去突2練咗 今日就buff

惡羊好用？

暫時突2答你唔到 但我見youtube片 呢隻秒boss一流

就嚟抽到隻紫火坦突5 試下練睇下坦唔坦得先

邊隻係紫火坦?

一睇落去就好坦好多尖尖嗰隻

架架架 架架架 膠街架

應該係講緊事前送果隻

好唔好用我唔知
剩係知隻野嘈到仆街
試下開聲用佢

其實唔難
我本帳玩咗一個星期
靠佢送啲石同卷淨係抽火屬
自問都叫非
隻火坦都突4
悶燒先得突2
雖然隻火傳說無出過

單抽 係味要抽到哂四門先有機會出傳？

5門係俾人賭光暗先要開 玩唔起光暗既平時單抽入去剩係開自己主屬+1個副屬 (例如火隊就開火+大地 因為要順手抽埋偉恩)

絕對唔係

NO
中間嗰度係有機會出光暗

如果要抽 主屬傳都係4門搞掂？

咁我都叫黑仔

好既

唔該哂你地

係, 我隻安柏都係抽火劍果陣抽返黎.,..

你並不孤單

咁我都好黑仔 2400石冇橙

所以而家D人重生再刷過首抽咪可以刷頭10抽 1隻目標傳說再賭30次拎多隻 然後推圖拎每日券單抽果個屬 唔駛分散資源

你係咪真係1000次呀
唔好昆喎

火屬 藍綠角 我突滿

惡羊 突2 唔搞住

我抽咗4000+50卷咪又係無
我都未叫春

火屬升一隻傳說 用安柏定火龍好

呢啲唔急得

有緣無份

我拎左2500石買錢 3下用哂

突高安柏

石買錢咁不智
你石買體刷圖都仲叫有錢有料

體佢成日都派 我反而冇買

所以可以開始研究傳說未

火隊升鳥人好似....有啲浪費

一定安柏, 超勁

你有自信抽到黎突高佢 養一隻我覺得OK既 當你首抽一隻 30抽一隻 單吊到一隻/單吊唔到 但留匙突一次都可以2突 佢月塔你穩定推到50既話就每個月都有橙技石來源

睇片都見得到個威力

50

我深信結算前40 都有難度

35都唔知上唔上到

我未研究個塔 打到3X 仲農緊C5 剩係有望到佢D首破獎品

呢兩個 邊個好 一樣價錢

咁快上到C5

我會揀上

你一定要求有光4咩 無既話純火搵D 2隻安柏起手既+埋30抽賭多隻好過啦

就黎可以入閘 好緊火

痴撚線

駛唔駛咁急呀

隻火跑跑等抽返黎好過 我shortlist 安柏火跑

光龍咁易抽咩 我抽左差唔多5百抽都無一隻

你可以打多30分鐘飛機先

起手三弓定鳥人好

一個ac3突三弓，一定兩突鳥人，會邊隻開始好

又等..千幾體未用

如果火隊藍色角突爆曬 繼續集中抽火搏傳說 定抽下其他屬性好

delay no more

我都諗緊呢個問題

我諗都係會抽落去 拎晶都好

繼續抽無壞既 重複中會出加值石 當升加值囉

我會想抽爆埋紫先抽其他

都應該係抽火 博抽火隊長

橙角個加值真係非一般咁難 好彩加乘唔大

火隊長都抽左啦 但次次抽火就出狗

熱狗老是常出現

火隊真係咁勁咩 講到心思思添

咁咪岩 紫突 抽傳說再換番啲藍色走

仲未入得既

好咁我繼續抽火

火大力
但我玩生命覺得都唔錯

1630

大力易打到3星
坦係比你過到，但慢，無得3星

更新delay送10張黎抽下先

伏你地玩火隊
之後自己玩其他

我就中左伏喇

火隊係咁劈空氣 搞到我又想重刷了 玩其他屬

唉 尋日刷到有個帳頭十抽兩隻安帕
爬文話要有跑跑唔要傳說
搞到re左
哭𠹌左

夠平民 紫火隊長+火劍+火鰭人+大地偉恩 最難抽就係隻隊長

係囉 隻火劍
我主力雙刀金妮開心使用中

投資傳說之前要有心理準備囉 0課既話你唔係特別歐你隻安柏都係會停係1突無了期等抽到/夠匙先2突 3突到咁

lm中光劍

火鰭人好過火炮手？

咁岩火屬既都大力 定係有combo？

投資涉及風險，轉頭毒隊大流行，你拎住隻安柏on99咪仲心up

無火劍用住火炮先

做乜鳩RE

中風就有

玩天空龍每日重生是常識吧

好多人唔信火坦嘅實力 我都哭𠹌佐

中風都係中呀

SER已開

竹刀UP

吊高你媽個海！

日日吹唔同風
聽日吹水隊

入咗嘅我

已彈game

等補償
btw魔靈既經驗話我知佢最多派50體

竹刀UP可以玩生命隊

後日吹大氣然後到機械 魔法

魔法有隻英雄隨機上buff又痛

不死巫婆都好用 仲做新手任送一隻俾你 首抽+30抽+新手任 輕鬆2突

真心有得諗 刷隻高突起手

首抽1隻 30抽1隻 ALLIN 活動POOL 保底1隻 788再1隻

使乜啫，有巴打全突咗啦，問下佢咩感受好過啦

早抽早享受

等緊火隊up

出埋D垃圾pack 點課得落手

真係幾垃圾

3星突滿之後都係5抽著數啲

佢竹刀果788如果係累計儲值夠788就有好吸引到唔少人重生生命 我覺得

又送200體 到底幾時先可以清哂d體

頂唔順想換走隻三箭，係咪練火坦最好？

落安帕 火狐

I know that feel bro

個首抽榜到底伏咗幾多人

佢成日miss 火都黎埋
突一次就唔同哂

應該話傳說角到底伏咗幾多人

安帕應該都係一樣練唔到 雖然我齋抽火屬
即係練火狐做住隊長先？火坦唔洗練？

其實三弓唔係唔勁 只係大家無資源升上去姐

個骸骨抽野池 仲有廿零次就抽到
抽唔抽埋好

隻三箭練唔起廢到喊 換撚走佢廢是係度出技浪費曬啲mana

中多次就夠

一隻唔會練唔到嘅
同埋你練住嚟抽
抽到突可以繼續又得
抽到燒燒轉隊長又得
得咗
反正石就留住等up池
卷就Keep住抽
佢送咁大
歐起上嚟真係唔難
記住留啲經水就真
抽到都可以即刻谷上去掛圖

保底咪抽埋
話唔定又有驚喜

我突3 左大力到仆街 打王轟落去7千幾

必中
1技又加爆擊 不知幾好用

突3 安柏可仲暴力

突3

中於中安伯，係唔係主力投資一技先

即係而家安帕代替三箭？ 火狐火坦係咪唔洗練住

抽啦 差果少少

嗯

0突邊隻傳說最大力

突0 就等多陣

你班仆街又用傳說嚟逼害，嚇我唔到嘅，我繼續忍耐升火隊

屌你老母突唔撚到呀

無啦啦抽咗隻巫婆返嚟 d技好吸引下

突0，麻煩收返埋

想問下生命隊要點組

未有靚裝

諗緊刷個3突巫婆定繼續玩落去 而家個號得隻0突垃圾毒傳說
進度就公廁火隊刷緊C4

buff隊留名
發覺隻粉紅羊2技扣忍耐係逐下計 如果對面觸電可以扣9

刷多個無壞 無課玩住先 覺得OK先allin

都係 刷住先 有更靚既就換鬼左佢

祖魯2突

屌 竹林小子up
要抽爆保府都咁話

刷到C5未

睇你抽到咩

佢活動都送1隻 可以1突了

啱啱抽到竹林所以先心郁郁想試吓組

0突就收番埋啦

中途轉機

錢真係好缺好缺

抽倒就留意佢啲技好煩膠 pvp向
不過我都係專心玩返火隊先

刷唔到 要其他都要撐高防同血

孝感動天

以為C5

你另外三隻配咩
見你成日吹奏依隻

隻火高達 劍個監視器係咪壞左
四招連續miss
係咪要整套命中裝俾佢

琴日仲問緊點打3星 今日點c5呀ching

都係咁組 想換走火劍佢

呢隻好似勁過火劍

比左d裝其他唔用既角色 守衛隊每小時金幣都無增容加既

本身都心思思想玩火
不過見到隻火劍個miss率都係算數

個UP俾狗抽 雙開刷咗成個鐘都見唔到半隻

滿突二撇雞

正身抽左50 咩都冇

有愛 差一個攻擊手套

佢招必中好用到癲

應唔應該換左隻坦佢？

聽你地講 中多隻傳說
但得一隻 無得突

點解
今日仲要BUFF咗

身為一個窮撚係咪 120抽送竹林守護者都係抽返高級召喚好D

完全反映到無突傳說 不如玩火隊既現實

真 不過火隊連紫果隻都未抽到 谷住升

我記得120果個池出傳說係小過高級池一倍

即係依家抽唔抽
抽到乜
都要拎上嚟開心些牙

少1%定0.5%姐

都要分享下嘛

抽高級拎鑰仲好

想同你交換 我中咗隻柒野

土龍之後會唔會送 諗緊條鎖匙比唔比佢

火劍

唔使啦 好易中

我記會食到4突 留返一突抽

Ok

再中多三隻竹林小子就可以課788突滿佢

唔夠頂 定d裝廢廢地

掂哂

召喚湯巴插

0突都係收番埋先啦

個名咁撚生面口嘅

踢你岀會先

換邊隻好？

想要打手係咪骸骨好啲

最簡單一定係換火坦
但你地龍都未突爆 平時唔係單抽？

D石仲係到冇用過 只係用左d卷 單抽但都唔中隻火坦

個池第一抽就中兩隻

係抽到之後 佢重新計過120次

SH就睇你自己啦 剩係靠啲券抽到佛誕都未必滿

虛弱係指對面食任何DEBUFF??

Sh咩意思？

單機算啦你

你個名

STRONG HOLD

支持

自由意志收兩個長玩 申左留名

抽左1200石 突左2次

火隊用噴火獸做隊長+15%命中好, 定係用跑跑+20%攻好
假設噴火獸突2, 跑跑突4-5

屌，課金送竹林小子係要直接買99.99usd，定係買唔同野夠99.99usd

直接買99.99usd

湯巴咁多app帖你開 你係咪0課人

已經勁過0突樹 升住先啦

打唔中=0輸出

+20%攻 好明顯

可以無課我都會無課
真係鍾意/課有好大效益先會課

咁呢隻game咩包值得

訂閱 因為要6個鐘以上先有機會拎到紫同橙石

每個月要百幾蚊？

刷錢 兩分鐘一場 真係好慢

係 或者你試佢7日先 唔掂就unsubscribe

巴打搵唔到個公會嘅

下 你搵真啲

差3lv先入到

俾你加到50%攻 ，0命中都係廢

申左:
Allenxxx

10lv都無咩 咩名 我轉頭較返低啲

omgki ++

申左
Diu101

高級 2%
Pickup池 傳說1%+pickup 1%

咁咪一樣2%

俾你100%命中 打人RJ 都係廢

申咗
名： T丷T㐃

成日單抽都唔出火

依家自動改左，會用晒攻擊技能先會回血，我見其他人都係咁

我本身掛緊H1-7 90%過關 依家0%

凈係課左訂閱型禮包，諗緊一星期後取消

我跟次序收左啲巴打 遲下有位再招

改完過唔到c4
岩岩組好隊過到又改到咁
係咪on撚9呀屌你老母

原來過到 不過打慢左

想問下d debuff係咪全部都可以疊？

唔怪得好似難打咗咁多 CLS公司

岩岩ingame 公告左有patch改返

即係最後冇改到?

唔知喎 佢岩岩寫話修改左 就2-3分鐘前見到驚入面跑馬燈一行字咁寫

等我仲以為土龍嬲咗火坦 次次都死咗先補血

屌 禁錯制食左件四星橙裝＋9

RAP

首抽三箭定竹林好?

長遠都係三箭

點解唔鎖呢

隻驚無剋屬 以而家開荒階段睇 你邊隻抽到重覆突到高既練邊隻 但選好左就allin 集中 唔好轉黎轉去浪費資源

終於可以刷c4了 好感動

打手黎講，
大耳拳擊 定 隱身艾芺好

兩隻都有練
炸隊先練大耳拳擊 同埋啲技都幾MISS得
隱身艾芺相對較好 自己又會加BUFF

換左2件4星武加ALLIN抽蛋滿突左隻火坦
由今朝27~30ROUND先打完立即變到岩岩好20ROUND

活動商店換金幣要逐次換係咪智障

好多錢

lihkg2 -1
16等以上

留黎升技
有70+條藍色突破key 用黎突火劍好定留黎合上去好

一撚定係合做紫key
藍寵單抽單屬好易突滿

天有眼

有料

69上70
真係好似馬拉松咁

無諗住咁快上，傳說進化料太難攞

pvp見有d人4隻過70 完全理解唔到

用連點夜晚掛機遮 我都幾隻70
不過唔捨得亂食傳說進化料

副屬命中率都幾難見到
多數都係暴擊 攻擊 體力 效果命中

ID: 算數吧

招好友

7x lvl wo
姐係4隻最後進化
起碼用左10粒傳說進化料

成300萬金幣

巴打 隻羊頭係咪好廢

頭2日掛住撞關無打pvp

只能夠講現階段唔會用傳說囉

而家打pvp 好簡單，一見條撚屌用光暗角/傳說角就打柒佢

抽左5000石都唔中跑跑

就黎練完一隊開始冇乜方向
差幾下突又唔想浪費石
有冇人有同感？

重練集中資源升四隻真係好勁 半日已經勁過舊帳

舊ac刷緊lv 嘅時間我刷咗個跑跑加安柏突一嘅帳，純直路打人

想講呢隻野幾勁
PVP俾佢+地龍打贏我4個
低戰重要未突滿

隻鍬形蟲好撚硬又長期挑釁
隻臭鼬鼠輔助角勁撚到攻擊角咁, 又毒又流血又減少恢復
我13萬戰手動都打輸佢11萬戰

不死果隻藍色70lv好唔好用？
佢有出血技想練

唔係太大力 勝在1技唔會miss 被動又再加雙命中
不過我應該唔會升佢上去住

依隻我都升滿左技

調查三層仲未三星

新手請教毒隊點組

花苞+臭炸彈+3星艾芙/課長用竹林 應該係咁

依家PVP好多2隻傳說0-1突搭隻滿突4星好難打

你刷到D人高戰梗係難打

咪搵番同自己戰力差唔多
係想講依家好多呢啲組合係WORK

上到黃金1 就夠

艾芙滿突好撚勁

終於刷咗隻滿意嘅竹林起手
試試生命隊堅唔堅先

想抽悶燒突爆佢

點知10 抽左右抽左兩隻安柏
好啦我all in

又開多個Acct

咁撚多痴線佬

想做毒撚 抽極都抽唔到臭鮑

我10lv刷咗4次 都係竹林突1翻生

對得耐紅色要養下眼

慾求不滿 目標刷多個不死隊

風隊好似冇人講

地隊練完推圖超慢

哇DIU 滿突地坦

肯定好硬

要升埋技先好用．．．
技COST太高拖進度．．．

同問 係咪得12點hot item個陣暖快搵錢

同埋小弟咁既陣係咪可以重置了

就可以刷c4

唔會啊，你以後單抽火隊，用紫炮、火劍、加土龍已經夠玩

玩火炸彈隊咪得

兩隻傳說

呢隊穩但係磨太耐
無課玩傳說升到咁算係咁啦

非到懷疑人生 單抽左就黎30都冇中過火隊 火劍

岩岩AUTO -6三星

技得1lv有咩用

開服前期一日最少七抽，總有機會的。

如果抽見唔到火屬，你手上既英可以試下抽生命／風。

升技係為左高啲攻擊力，短cd同少啲魔消耗
本身設定傳說三圍高過稀有，招技又勁啲
你當用多啲魔出招高攻啲技

其實呢隻GAME低費扣防高既技最有價值
但偏偏扣費/加扣防是但總有一招係技6/7先有，所以傳說升唔上去如果招技費3以上都已經唔抵用。

跑跑全突係點做到架

平民火隊無傳說 小課刷下KEY或者抽死火屬搏到一兩隻 都唔算好難。

咁捨得用係紫KEY度

點解你地下下幾百萬金幣

想問呢個acc點組好 定重玩算
係咁中傳說但又0課 點玩

MISS既情況如何

有傳好過無傳慢慢一抽一抽咁練好一屬先 後期先玩傳說角

+5 其實我覺得可以接受，最好著多對加命中鞋（4星橙就機有）

其實無課咁既陣真係麻麻，可以考慮自己想玩咩隊，再首抽完之後抽死１／２個屬性就會好練好多。

照玩啦，有隻光傳說就咁棄咗可惜啲，之後專心抽一兩屬咪得囉，而家日日送卷

咁應該抽返火算？

火穩陣都可以玩下風同毒嘅

24小時刷主線

係唔難
但都要運氣
依隻我啱啱抽滿 跑跑先突2 狐狸可以一隻都無出過
3分1都可以抽垃圾

HI 湯巴 玩成點
我就公廁火隊 等慢慢FARM到刷到C5
傳說都唔多隻 好撚慘

同隻Game鬥長命實抽得齊嘅
時間問題

樂觀D睇，之後再抽到就可以做生產覺醒材料

自膠，係超越材料

我連火屬既門都見唔到，點抽

有都無用

歐洲人連送果隻土龍都未拎就咁多傳說

今日簽到完之後冇收到5張卷點算

信箱?

Hot time刷錢係咪刷N1-2最好？

勉強過到

原來係咁
難怪我成個倉就一對橙鞋有命中

火狐代唔代替到火坦？

點組好？

唔同野好難比較

課幾多突滿

抽左6，7千石仲未中跑跑

唔好問，一陣同你講零課小號

用緊呢隊好似好低攻

一坦一補，想點樣高攻法

Btw 你巨樹全突，會唔會試吓玩毒？

無課新手抽咩好？
點先好開局？

打好多關 都係磨死對面

可以點組

唔夠進化水點算

抽高級 一隻光/暗傳說
初期養唔起光暗 建議練火隊

得一隻傳說竹林係突一，係咪乖乖地抽翻火隊算？

想問過H2-7會唔會有四倍速？

隻game最白痴一樣野係打裝無錢
我刷完裝諗住升點知又要走去打冒險關刷錢
去到後期邊有咁多體

Com2us 隻隻驚都係咁

打裝冇錢冇level
打關冇裝冇石

全部資源都唔同位置拎

你想推遠啲既圖，就打裝，打完裝又要刷主線拎錢同升級，之後推過左圖又要刷高啲既裝

無限loop，不過最驚訝既係啲鬼佬全突80 級都爆唔到機/ 勉強50 塔，到底點先end game

突一都用得架 傳說升技其實都快

傳說升技唔快喎

啲橙波打塔35 層都去唔到
傳說係個體質夠勁同三技2 被動屈爆

生命隊要高突傳說啵

你合成咪得 夠你升10下啦

隻驚可以玩一世

魔靈唔係咁 賣符賣到幾十億藍
但呢隻勁pk想屈你打地圖 無心機打就課金

呢類魔靈佛系game
你預玩幾年啦

隻驚係差左掃蕩呢個功能
咁樣掛機法都冇乜心機

有冇長玩公會缺人

咁我都係繼續玩返我嘅火隊

有掃蕩 重課個d咪一日爆機

其實咁樣都幾好，唔會去到pay for win
當然你話你重課又有咁多時間，抵你爆機

有掃蕩果D隻隻都係玩1-2個禮拜就唔會再想玩 你上線 掃 1分鐘就熄 好快唔會玩

呢家都冇用手機玩
都係用ipad長掛 好期待佢日後有咩新元素好過魔靈

屌你老母 最近返工無咩時間玩 兩三日都係上線攞獎勵就熄game 你老母體力由3百幾變9百幾 又要再刷 不過終於抽到伊格尼特

Btw有無公會收人

依家緊係刷隻2突竹林起手再ALLIN POOL

我兩個ACCOUNT都玩唔掂 , 你點玩咁多個

玩一個都玩唔掂啦

去到卡關階段都係要掛20場H 王關 農錢農進化水 / 農完又要返去農單眼佬打裝 2個差唔多 (前提係要有用模擬器長掛)

我冇得用模擬器 我得macbook同ipad 用macbook開nox勁熱
呢家用緊ipad掛

啱 到H開始少野做 可以試下其他野

Nox有冇教學教自動打20場？

lihkg2

我分身得8LV昨

打錢

有冇公會收人
ID:清理人伶丑

食飯時間永遠要開住掛機

買多部專掛機啦

明明我有講

岩 不過魔靈一樣要打覺醒石 所以計返應該差唔多
但後期資源多就唔洗晒體打 呢隻要食你體打錢

好似儲埋好多體咁
但一到錢限時 , 打返H1-2 消體好快
但限時完左 , 用D錢仲快

點解唔打1-7 順便打埋石

你地幾多戰力開始去掛HARD?

之前升完隻火坦依家又升緊安柏
D LEVEL 好唔平衡, 3 隻6X 做膽拉隻5X

你地咁快打到H
N7-7都打唔贏

7-7 係驚果招大一野滅團姐, 留大技擋/ 打訓佢就唔難打
9-7 先煩, 本身都低命中, 仲要減命中

之後係咪H1-7又易打番

刷咩開局好

火隊輕鬆開局就跑跑 加30抽 安伯 好似係

各有各玩法喎, 大路既就幾款

1. 刷光暗傳說, 唔用齋STRONGHOLD到2046
2. 揀隻心水傳說, 刷高級抽一隻, 30次抽又抽一隻, 之後全部單抽果隻屬
3. 隨心

熱門既就係火, 高攻但命中超低
毒同風都有人用, 等巴打解說

10-7先煩 勁撚避得

唔洗咁講既，分享下係有課金，但真正為左突破滿投資落去既大概500-1000左右。

突破過程：收個起手帳未抽30保底已有3隻相同傳（平平地1.200收到）、30起手+1突、自己鑽／卷抽高級+1（保守D計100抽）、最後1儲KEY升。

其實鐘意玩，支持下課金都好正常，反正隻GAME到最後都係要肝農先升到

見你刷左幾日

見到雙光槍加兩隻傳說都係二百幾

其實你生命隊已經齊晒，傳說＋紫樹人＋稀有打手（你已突滿、覺醒６好用），再加隻打手／土龍就夠。

無

而加隊野係咁
隻巴羊用落好似廢廢地成日死
有冇邊隻係夾到隊長技又好用嫁??

火劍本身個位應該係奶龍

有冇公會有位

係都換走隻雞啦

得閒刷下 刷極都係機械雙刀佬多

或者可以考慮玩機械，其實佢都幾高攻。

2即係用劵抽中左隻傳說，先再抽30必中一傳說個池

隻雞拎黎回血我又覺得幾好用
雖然真係0輸出

4突地龍唔用擁抱集氣單補雞
師兄打機係咪玩開HARD MODE

你0突梗係廢

有抽到相同我都想突呀

有冇公會收人？

因為佢被動係一有出血就加傷但減防變豆腐 你無人挑釁保佢實死得好慘

呢隊問題係輸出過多無坦同唔夠奶
建議留三箭同巴羊，換土龍，另外可以搵隻低COST坦（有出血就更好），例如粗粗地炎鰭人都得。

之後抽箱盡力抽魔術系突隻三箭

唔該晒 咁我換隻坦入去先

姐係照用呢隊就得？

照用頭4隻就ok?

安柏成功突一
剛好夠打C4啦

因為1-2 超快一場
刷錢快啲好嘢

差啲輸 對面隻竹林一刀打一半血

竹林有招技必定爆擊，本身自身又加爆擊傷，上埋件加爆擊傷裝，一下爆6000幾

前期有咩方法RUSH傳說技石

個個都吹奏緊竹林

吹下火隊先，火隊無敵!!!!

無咩方法，惟有慢慢打，我之前放一橙一紫，資源嚴重唔夠用，之後一橙三藍就變相容易少少練

咁主要係佢pickup緊有保底 而且又課788一定有一隻姐

竹林忌火 大火燒死佢!!!!

嚴重缺進化 / 覺醒石 點搞

農C5 全套橙4星/5星裝+15 ，去打1日10次覺醒副本搏直出傳說覺醒（自己都卡緊．．．戰力就快夠打）

唔駛6星

PVP分換

你依家頭4隻１坦１奶肯定打唔快，接受到的話其實OK。
如果要打得快就要換打手，傳說鳥人未齊技COST太高，炸彈仔輸出都有限。
想換隊的話可以考慮換兩隻生命打手入隊。

你唔要進化石?

咁你全+15未 姐係進化石只能夠PVP換

有冇咁多分

掛機果六個鐘，搏下有無囉

係咪要課金訂閱嗰個？
呢度日日都有人屌佢呃錢喎

我見有幾個巴打出傳說材料

158一個月 第一次試用免費7日 唔岩既咪自己cancel左佢齋賺7日囉 有咩呃唔呃錢姐 明買明賣

原來有得cancel
試下先

訂完即刻cancel 7日講到明免費

應該第一次一定係出傳說

有冇生命打手推介？

全民免費七日

想白賺就記得cancel subscribe 呢D成日都陰尻你唔記得cancel 返白賺你D錢

祖魯

掛左成朝都未齊料進化全員到60up

一朝就想齊

有無練風隊嘅巴打交流下
你地點組

有排掛

有邊隻消buff好用
打卷第2層比佢放血放到死

你個隊長都冇同屬加成 玩同屬做咩

我用水精良坦，拖佢回合咁過

前中期湊同屬多數都係為左易抽姐 隻驚其實好自由 無綁死你屬性又無屬性相剋 只係散開唔同屬你會好難抽黎突破

千幾體真係掛到喊

頂唔順火係咁miss轉生
俾翻啲咁嘅嘢我 抽埋500突3
一日火一世火

好快會用哂

諗緊儲紫key突破火隊長 定係 不停抽突破?

好開始呀，一開始三突，之後送果啲材料都勉勉強強20條橙，又兩突

+5會加5命中
心理上好似好中d

暗龍隊先係無敵

後者

啱啱好40LV入N 竹林打手

+5... 你諗吓好啦，25粒橙晶呀

突2咋喎

好 估計抽到隻火隊長突哂 其他隊員都+5了

湯巴話唔抵 所以我都忍住50條紫唔升佢同火狐

講緊稀有角炸
唔係課長短期都咪諗玩傳說啦
俾你滿突d技咪又係11111
進化覺醒料又R穿頭

呢隻野PVP勁到傻

呢隻真係超勁 , 仲要有出血 , 一隻都抽唔到

滿突點都難過升技啦
有心升點會升唔到

岩 有月塔俾你 40樓開始會有橙技石

0突1突既傳說 唔知幾時先可以拎出黎用
其實而家D藍色怪開始冇乜力咁..

過關1星同3星嘅獎勵其實有無差

我見個鬼佬用公廁火隊準備打C6

sure no

公廁火隊有紫橙怪啵

咁就好

藍色火戰神同大地偉恩
紫狐 紫跑跑

幻象之塔40層 卡住哂

手動打到殘血清小怪先殺王

搞掂

巴打幾多戰左右

佢係全部屬都有加攻 15%
另外兩隻風都好好用
加上唔想用火屬

16萬到

開始覺得自己玩水隊 好撚奇怪

點怪法

火坦公廁隊成隊60LV頭都仲未auto到C4

巴打肯定無咩升裝同突破啦
正常藍色既要突滿 裝我就升紫色3星裝 攻主屬+6 防主屬+3
LV就夠架喇 我個時打三星都係58LV左右

仲諗住慳D key唔突住添 火坦同土龍都得突3

add左湯巴 想入公會
pebin9

咁又真係唔好突
我都無用KEY突
抽抽下綠同藍色你都會突滿....
土龍招回血7LV左 好勁 你會發現好難死
係難在唔可以20RD 打死隻王拎3星

63lv火劍打隻1lv寵都可以miss, 真係吹撚脹

入邊個
我有兩個

All IN咗MISS少好多

是但啦
都係想搵個公會入下

咁入住分身會先
【公會叫咩名】

有冇多個位

分身會大把位
【公會叫咩名】

想入湯巴

Gay

原本想玩 但係佢nerf咗章魚仔

加入我啦 用2星鱷魚仔做主攻

但除非冇火門唔會抽土咪好難齊

水隊中途轉基, 等有資源再練火坦

隻game暫時都無乜野玩 咁快已經要長期掛機

養成game係咁 鬥長命

唔係速食game嘛

申左lihkg 奏千伶百子

中電真係超強 配多段屈到呢 後期如果抽到暗飛鏢配佢真心一流

我都等緊依隻up就抽爆

有咩 所謂 meta呢d野時時轉嫁
前幾日我集中突竹林咪又係有人話課長先咁玩

Up都好難抽

而且抽光暗機會細左

好過無

pick up池係唔會有光暗 得高級5連先會有機會出

新手卡關EASY9 有無高手教教我

農LV 上40進化/ 打C2 C3 換全身3星裝

lihkg3仲有一個位
報上名來

申左
ID:我打怪會MISS

ID: SOOGLE

有課小號申請左 新果個 3個字的 LV7

暗龍隊點勁法

LIHKG4 收一個常玩既

唔見嘅

咁神秘嘅

16lv

得17咋喎
做咩個個咁驚留名咁

有留到名

15lv
其餐山火

等刷好成隊都係4星橙裝+9 應該可以刷c5?

隻火坦h3開始唔係好夠坦
原來要識自我回血先用到淨化

會唔會up英雄tank既角色？抽極都唔中跑跑

係 呢個淨化真係好鳩
有時又顯示發動左但又清唔到咁好似
BTW 我H3都仲係3打1補緊

唔係神秘 係唔記得左叫咩名 個起手帳收返黎的

係呢個名

申咗 HKcw04

改帶護盾或者吸血可能更好

諗住刷齊成套4星橙裝先去刷主線 再+9

火隊第一次打到>20萬

法國火狐傷害量仲勁過隻高達，高達講緊多火狐成萬二戰力

火狐招2技

火狐係紫, 火劍係藍, 始終有上限

隻臭閪火劍MISS少兩下都還神啦

淨係火狐1技必中都差好遠

火狐除左1技 仲有邊招要升

有能力就要升埋passive

你hard打到第幾關？

4-3炸

同你呢隊差唔多阿巴打 不過我得 14萬5千戰力 打唔羸C5

刷c4慢到 20連 要成個鐘

練火狐 定 火坦好？

都練

冇位

資源唔多既情況下先練火坦，因為火狐同隊長搶資源

湯巴申咗
THGFDHGKJD

2隻都有
但0突
都係放雪櫃

2萬6一下
5星真係有錢先好玩

係有錢有肝

已批

仲有位嗎? 湯巴
清理仁伶丑

5星裝 點有

刷c5
但掉落率都幾低

有有巴打已經打到50層

想問下邊隻開局玩會好d

下面

35 都停止左了

下果個已經基本齊晒火角，唔會失望

最勁既毒毒隊係唔係暗龍 花苞 蛙

有橙有紫

想問下各位右上個場傳說勁唔勁 勁既我就之後個免費5連抽佢個pool

你又換左帳玩?

仲有無位

求公會 常玩

暫時冇位

40條紫key先1條橙key
其實係咪拎黎突滿一隻紫先好過突一下傳說
你地都留黎突傳說？

免費券 抽唔到㗎

跑跑跑呢

所以我唔再單抽，情願搏下光暗同傳說算

無
都係玩緊果兩個

我呢個唔係單抽黎...我唔要光暗 只要火隊長就夠

點解抽唔到
傳說池就抽到光暗架啦

火帳終於到我分享喜悅

我想問咁組隊岩唔岩
同埋30連抽抽邊隻好

突1 用左KEY?
我12點都抽到隻安柏

安柏火隊要點組

想抽紫英阿

用卷換

無琴日同今日5卷中到

想問傳說火龍突1，稀有劍同坦，跑跑，地龍補
係咪唔好用傳說升另外個4隻會好d?
琴日開始玩

睇嚟有咩
都係跑跑做隊長 安柏加多隻DPS同奶

恭喜
有幾突會開始放入隊用

入咗都無用，無資源升
我練好隊稀有再慢慢儲料搞
搞得嚟應該可以滿突到

火龍突1唔應該配火劍喎
配火炸好啲
跑跑有係玩炸
地龍就鐵膽唔特別講啦
二炸一引爆，銀牙

個炸debuff成日上唔到既

無升效果命中?

岩岩出左光傳說劍係咪唔使升
暫時allin左隻土龍補
惡羊隊長 三箭 炎鰭 土龍
隻三箭好似都養唔起咁

你咪升
唔係重課我包保你升50 60已經會叫春

跟湯巴機即中

湯巴可摸耳add返我入去
btw 我應該用邊隻換三箭好
我高突果d多數都係輔助
最高傷都係隻土龍

你重生咗呀?
我頭先見有位批咗其他巴打入

All in 竹林啦

我博光槍 佢好撚型

咁火劍+地龍+安柏之後應該配隻咩

70lv卡左好耐唔夠料進化

你地多數會單抽睇屬性定5抽
我見巴哈啲人講單抽傳說機率好似會低左

機率一樣

我重生左 舊AC退左公會
可以加返我新AC?
kan432 -> kan460

你隻隊長治療減15% wow

火隊有 跑跑 火箭 土龍
第四隻應該放火坦定火箭炮

Lihkg4係咪仲有位 申請左 Tatiana18
14萬戰

機率減人地喎

唔夠力打20rd h1-7 要幾多戰力

火箭炮係指綠卡？
呢隻升到上去唔太夠力
火坦升到h4 先覺得佢唔夠坦
但佢輸出其實幾高

火箭應該講紫色火狐? 佢坐火箭飛出去撞人

應該係
我指佢問既第四隻 既火箭炮應該係綠色卡x
都係估

咁第4隻都係火坦最好 無人幫火狐挑釁佢好撚高攻但好撚快瓜

紫色啊我指

所以平民火隊應該係
跑跑 火坦 火劍 地龍？

係 進階少少咪 火劍換紫色火狐(火箭) 再進階個位就擺1突以上安柏
唔慣無隻挑釁坦幫手分傷

我有突1安柏喎
試下先
但1lv重新升好似好慢

你都可以試下既 卡進6星卡覺6 有排卡 滿左70LV要打料都係要帶下其他肥升LV廢事蝕經

其實唔係咁難升
係好難突破同超凡
其他位肯擺資源落去都升到
當然值唔值係另一回事
最緊要有愛

想一次過用哂40條紫key突滿一隻紫
好似即時多一隻用咁
40條紫突一個下傳說都未用得
大家係sh?

睇你推到塔幾樓 你突完都要夠技石餵技 唔係都唔係好大助力

我尋日維護前同左你講重生架
你話趕住打錢唔得閒搞
跟住我有話重置acc會自動退埋會所以個會先變左18/19
係驚入邊都pm左你

橙色突破見到都喊出黎
50抽先一條橙key

咁佢送120抽果度最少夠2突 拎下成就任又多1下 正常你集中一隻3,4突應該無咩難度 但要時間囉

10條橙KEY先突一次...

有得用key突就好了
好過一定要抽先突到

要等果隻封面怪先得
光暗唔計pvp龍應該真係課長先升得起

係喎 但成就拎果D 你集中合上橙真係搞到20條 第一隻唔算難搞 問題係後面果D要養真係有排

pvp未知會唔會個個月換 如果唔係每個月一隻既話連暗龍都玩唔起

我希望佢換啦
有得突一下已經勁唔少
而家問題係光暗除左抽爆根本冇其他方法升
課金包又冇得買匙

應該會有新mode 俾你慢慢農 而家未有咁快開哂D野姐 可能PVP仲會開埋打積分 即時對戰之類呢

真心有安柏既應該點都要升下佢
佢既高度同其角真係差好遠

58 level 突2 未齊技已經屌打緊68 level 火劍

好多傳說突幾下已經見到威力

算啦，覺醒石都未換齊

主要係覺醒 傳說覺醒係2->4->6 紫同藍都係3->6

基本數值已經差好撚遠
58 level 啲戰力已經>>>> 68 level 升滿

傳說本身三圍同技都勁
係冇得突相比之下弱過稀有
有埋覺醒可能有得打

塔推到40
紫技石應該換完都夠突滿

我會留多幾日 到月塔就完都未推到50而咁樣突滿左隻紫可以幫到我破50層我就會咁做

巴打有隻突2傳說？
你突左邊隻？
我火公廁隊轉左羊，你好似都係羊
想升隻出血上黎幫輸出
最想要隻機械坦抽極都唔出

我本身係火公廁 跑跑火劍火箭地龍 之後抽到安柏就用匙突1左而家重練緊得60 其他都70 轉左跑跑安柏火鰭人地龍 火隊我都係專心搞安柏算

公廁隊火隊all in 安柏

Sorry, 非曬，呢2個AC, 你地覺得玩邊個做主力好？

有冇工會有個位 13LV 長玩
ID:清理仁伶丑

下 有咩好比較

突爆隻竹林佢

其實上下都玩得

風隊3輸出鳥人 刀峰 藍突 土龍 或暫2土龍之後換 生命樹人

下面 生命隊

兩邊傳說都多突 養埋小兵Fat Fat

自膠，土龍可換生命樹人 補轉坦

公廁邊有安柏

上面係多傳說 但邊有突
見到隻竹林已經唔洗諗啦

明白, Thank you. 我見佢竹林有加倍...試下有無機會突爆佢先

D榮譽點數係咪換素材最好

風刀路人樣到4突被人無視

風刀唔錯,有變身技

屌 框住變藍色自動無視咗
咁真係兩邊KEEP住都有前途

好呀

4突 我一隻傳說都未突到
屌左出聲

這些機會

想問下佢依d結算係咪要星期一 0000 先拎到?

暫時冇

上下都靚
2隻都玩啦 開模擬器啦

想問亞服定國際服多巴打玩

我地亞服

依家好似兩頭唔到岸
係咪應該等抽到安柏換走火龍

條龍突2點解唔用 你火劍可以換其他有炸彈既配佢引爆 好似機械都有隻藍色掉炸彈咁

因為我幾鍾意隻火劍

Miss 既機率會令你對佢失望

thanks,各位巴打

好，Sorry

點樣兩頭唔到岸係火隊架啦

係咪繼續玩得？

有冇話咩首抽？

我keep住抽火？

火劍真係太失望 放棄左佢啦

開唔開得過

自選十連中安栢就開啦

+5 左再著隻+2鞋其實命中唔差

唔覺

始終藍卡都係過渡用

你隻傳說雖然突1 但好似做隊長麻麻地
你想玩火隊最好抽跑跑
隊長技+20%火屬攻擊力

因為隻劍冇爆發既技

都係 上到去都要用傳說角

咁過渡係真，但都算平民易練
同紫比就無得比嫁啦
但紫要突滿都唔易

紫同藍突滿差唔多

點解我覺得火劍好好用既
升好哂技

藍上6覺6都平咁多 其實可以考慮上左先去穩刷C5 慢慢推C6再返轉頭搞橙紫

C5 推唔郁

基本上如果有時間刷首抽 都係刷隻傳說+自選突1
之後視搭配抽某隻屬既4星 目前單屬抽火/風都勁
風4/5星夾埋得4隻 易重複 3星風劍都勁

紫同藍差好遠

我都覺得隻高達唔差嫁

命中是個大問題

刷緊c4 10招有7招中

我都覺好好用

原來手動差咁遠
不過呢隊感覺就到盡頭
開始要練一隻5星

係咁超凡佢就得 超一次加1命中

差好遠喎師兄

5星裝 幾皮野升一下
屌你老母幾十萬瞬間無左

命中係前期問題啫
後期裝到 進化夠 超凡滿
命中問題就不大

五星鞋唔駛橙都有命中

cheers
話說而家沖前突左土龍bb變左第一打手
連隻惡羊都無佢咁大力

未升好隻惡羊啫
同埋玩DEBUFF又無得咁計

有冇邊隻怪可以解debuff
打到normal有隻王又放毒又禁補比佢dot死

附魔好似可以補血機率清Debuff
不過N嘅話攻擊力就係最好嘅防禦
你夠力就可以殺上H

我都係惡羊打手好勁

土龍大家會附咩魔比佢

練緊分身 暗龍電鋸隊

總之所有都唔好用盾，宇宙最垃圾附魔，用過就知點解

點樣取捨用火狐定火坦？

有無人掛機成日斷線
利伸：smt

冇事

視乎坦力，其實可以都練，睇情況互換

同你同隊

只係火狐 覺2 跑跑覺3

我覺得幾好喎 俾打手
接近round round都有10%盾

未試過

巴打呢隊幾多戰

我係比左火坦 貪佢D技cost好低 1+2

btw真係廢 個盾薄過0.01

其他附魔其實都係唔係好特別 唔知紫色會唔會有質變 但藍同綠我望完個效果真係..

辛鳩苦

19萬

想問下裝備強化石邊到刷好 勁缺

刷返大眼仔關再賣
主線都有跌

刷20場既石 升幾下就冇哂

錢先係問題
冇返幾百萬真係咪掂5星

係咪搞4星15lv實際啲

4星攪到過到C5就唔駛再攪
長遠計5星點都要換入黎, 因為你要過C6
只不過只能夠一粒換一粒咁攪
我今朝用左幾十萬將一粒5星由+8上+9

安柏 應該升邊招技先

見鬼佬升爆2技

應該話最好3星到C5先 之後打到5星就儲起佢逐件換 反正D +15左既4星橙可以提煉返出黎俾SUP/奶用 千奇唔好直接拆鬼左佢

我諗C6應該要練過晒啲角wo無理由係用稀有過到

lihkg2 -1 16等以上

14萬戰 14lv 可以？

好啊 你申

我諗一定架啦 個戰力同C5比升左一倍

升條撚咩，邊撚度有傳說角突破到呀

仲有位嗎 17萬戰 有就依家退會先

ID:清理仁伶丑

大家火狐優先升邊招技？

自由意志收兩個

申咗，Lun025

其實風劍同火劍係咪差唔多?

角都未有

湯巴玩緊咩隊

一次過爆都幾痛

有都冇資源升

毒到

N10-7 個BOSS咁多閃既
MISS到打左37ROUND

本帳公廁火隊
分身有大佬畀嘅生命隊2個
一個竹刀 一個毒苞

加油

N7-7
可以點打

FB個活動派咗獎
中咗記得PM佢地拎

依家用緊依隊

150K戰過左
打到H1-7 要成158K戰
都係掛返N8-7/N7-7算

呢隻野有無人有練? 好似幾勁

戰力是虛的

想問開唔開得過?仲有自選未抽
如果開得 係咪抽揀竹林小子?

你依個係5抽咗?
你中毒苞喎
竹刀都得嘅如你咁想

唔係5抽呀 用開頭果700石抽
姐係自選最好揀毒苞?
想問毒隊要配邊隻?

升左裝隻火劍狂MISS 差D3星唔到\
又無安柏又無火狐
比我中左噴火獸仲要2突
遲下係用佢代火劍好D

睇你抽唔抽到
4星臭鼬
配埋4星生命坦
3星地龍奶
ko
不過會辛苦啲 養2隻4星 1隻5星
可以練住隻3星上毒先

其實玩落覺得毒隊仲好玩 睇佢一野死嗰下會治癒

多謝 即講即中

屌你地次次都係咁

毒隊係毒苞做隊長?
定係竹林小子

又默默幫我地集氣 湯巴

毒隊就唔用竹林啦 好難養兩隻

竹林加毒苞反而好似麻麻效果

唔該LIHKG嘅做一做公會任
差12個任就全部拎到100石

唔係新入又太低貢會踢

唔好迫我以後唔出聲

幫緊我隻竹林搵緊最合適既隊友

祝你抽抽都中傳說

招沉默打50層好重要..

玩左幾日咁啱抽到火隊
但係覺得太公廁想再玩過

咁快50層?

大家附魔用開咩卷??

卡50 其他好易打

原來佢地會suggest惡羊>臭鼬 大力啲

竹林配咩好
唔通真係要配同屬果隻傳說輔助

照落毒隊算

我嗰隊係咁練緊
但係花苞配

浪費哂咁

愈黎愈多人玩生命

我有啲想花苞 竹林 土龍 樹坦

花苞 樹坦 好難抽

花苞真心難抽

竹林做毒隊隊員冇乜用喎

杏壇中學收一個人
有意請留id自申
12點前即批

係咪咁樣組 keep住打冒險就得？？

Id 狼人神

花苞 毒羊 新手嗰隻 土龍

新手個隻6覺左屈撚到傻

風英雄拎住隻鷹個隻，值唔值得練

中間嗰兩隻轉大地奶同4星火狐狸

即係二撇雞?
技能必中嗰隻?
係嘅話好值得
萬能角

想問有冇用

傳說真心難抽

新一代公廁隊

遲d會有

識隱形果隻?
用落好似麻麻

我暫時係花苞 臭鼬 新手個隻 土龍
升緊隻毒羊遲d頂新手個隻既位

6覺左未？6覺左招2技變到好撚屈

滿技都幾痛喎

毒羊姐係邊隻?

新玩 5張卷中左推薦個隻噴火獸比特
仲有一隻火鰭人
而加仲有700石同自選未抽
睇你地話好似要屬性隊先勁?
有冇邊隻可以加落去搭隻噴火獸
係唔係要一下一下咁抽 有火門先開?
冇火門就再抽過咁?
同埋自選再揀多隻噴火獸?
THANKS

噴火獸

老實講，除非你重課到養兩隻傳說，否則火隊唔會有佢位置。安柏同噴火獸揀安柏優先度遠比佢高

屌見傳說以為勁野
可唔可以簡單講下各屬邊隻最推薦首抽中?

好無癮 卡死曬係70LV冇料進

依家愈來愈多新組合，你跟大隊就玩火隊，想試新野就毒風都有

火隊最大路就係火隊長 悶燒+20 火成員攻、火劍 藍怪易養高攻、土龍 全隊公廁補有得送唔駛抽、火坦/火狐，手風順就用安柏取代火狐/坦，起碼都要1突先好開始

PVP 幣換？

無課好似是9但抽就得
因為唔會用到傳說

我都係用pvp幣換

咁是但刷住個多風隊既玩住先

無課既話 玩毒隊
花苞 0突係咪都無乜用?

係喎 原來有得換 SHIT
唔該曬

長玩求公會

另外想賣ACC 一個人玩唔哂2個ACC 只係想收返2個禮包錢
果時傻仔2個ACC都買左禮包 齊火隊 推到normal 6
有2突小鳥同4突樹佬 想搵人接手

入唔入LIHKG

升下咪知

又一5突傳說

dllm 抽親火都係出高級比我想點呀

正常 就算出紫都係廢紫看透了

無火抽其他就出傳說 抽火就出熱狗

火狐安柏又無 火噴就比2突我

火廢紫係邊隻

點組隊好

巴打 有位入??

除左火fox同悶燒跑跑 應該得設一隻係紫火 睇圖鑑

我一陣踢個低貢畀你入

去左非洲 琴日中苞女 今日中火龍
不過0突入唔到隊

準備1001

打錯 歐先岩